西灣河/筲箕灣出現大陸人呃飯黨

話說星期日夜晚係西灣河行去筲箕灣

首先遇到個男人講普通話「美女，美女，有事要你幫幫忙」，我一個人唔想理佢就扮聽唔到急步走

行到筲箕灣南記門口有一男一女又係講普通話，諗住照行過唔理，但個男人拍我膀頭！頂佢個肺跟住男人話「可以幫幫忙買外帶給我們食嗎？」我問「為什麼？」男人話「我們遇到麻煩」我話「不要」轉身即走，兩條友著得身光頸靚過我，女人又化晒妝！

祖國唔係好有錢咩？身上冇現金又點？你地用先進科技we7pay囉！！或者支撚寶囉！！5分鐘後我行到去東大街又遇到兩條友，仆街男人又拍我膀頭話「買個麵包也可以」痴撚線！！！！我應都唔應即走，屌你！你呃飯食到交下戲做功夫啦

有冇街坊遇過？？

想問樓主訓左幾奈 呃飯黨都唔係咩新鮮事

我遇過幾個本地呀婆呃飯食（中招），但大陸人仲要同一晚發生就第一次

X2. 訓醒未吖。一早畀皇蟲入侵左

可能平時著得似乞衣冇人理我，個晚著返好少少先俾大陸人問，多謝屌醒清醒晒～

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊